22歲人 一事無成

做緊廢工 無前途20k左右
有女拍左7年幾拖
住緊老豆私樓
覺得無咩希望同前途

曲線?

收皮啦 屌你女友

我失敗過你，28歲每月搵得80k
樓得一層仲要供多兩年先供斷

真係鄧你慘
比D心機啦，你22歲人姐

22歲2萬又有女仲唔夠
依兩樣我依家25歲一樣都冇

同樣22老豆比左2層我收租
女朋友外國未番
日日係屋企都幾悶

年輕人 反思下點解你仲要打工啦
22歲呢d 年紀 應該要有幾盤賺錢既生意係手 可以供養自己先叫一般成績咋

唉 家陣d 後生